[首爾]即日來回入境一問

小弟同朋友打算快閃即日來回首爾
所以唔打算book酒店

但係入境個時嘅居留地址應該點填 唔該各位巴打

day trip

咁樣就得